---
layout: page
title: Acerca de
permalink: /acerca/
---

El Capitulo estudiantil de la Asociacion de Maquinaria Computacional les ofrece una gran de tutorias y profesores a disposicion del desarrollo y en pro de el mejoramiento ingenieril en la sociedad Colombia y principalmente la Bogotana.

Estamos interesados en lo saberes que la tecnologia aplicada pueden surtir y evaluamos todos los efectos de ella.
